有沒有人覺得上天對自己很不公平?

自己出身草根,係屋村仔,不要說李嘉誠的兒子,或是有錢人的家庭,中產也不能

沒有錢,不要緊,如果父母對自己好,教導有方,也可以的.但父母常找自己出氣,不講道理,常常埋怨,常常批評,這樣的父母

人天生漂亮,總有一定的優勢,但為什麼自己不是

好吧!如果天生聰明醒目,做事學習事半功倍,也好!但為什麼我的IQ比一般人還要低一點(做過一些基本可信的測試)

上天對自己很不公平
但我不服氣

幸好我心永遠不死,讓自己找到轉機,看著吧!
看著我怎樣扭轉這些不公平吧!

你們覺得上天對你公平嗎

其實唔公平比公平多，睇得開就得

呢個世界邊度有公平過？

生仔睇2個條件:

1. 豐厚家底 (誠哥)
2. 良好基因 (C朗)

窮唔緊要
Jer細先大整古

所以你記得唔生仔

樂觀sir ?

又窮又j細

共勉之

你有得用？

你接受到"華仔偉仔就個d, 你就呢d"咁就得

冇就盡早決定要儲錢整容,變性,定係結束生命啦

點解你要講出黎

係唔公平，so what

冇背景都可以靠自己努力同聰明去補救

但智商低同蠢真係一世

蠢到學咩都學唔好咁點?

喺香港呢個社會,最慘就係窮,父母蠢,生出嚟果個你仲要蠢,同埋你係男人
求其少一樣嘢都有出路,中撚晒嘅我建議刷首抽

細到打飛機都揸唔實